好掛住你啊 我地仲有冇機會

點解你要咁絕情 唔通我對你真係唔夠好？
性格真係不合咩？
定係你好似之前咁唔想阻我前途所以同我講分手
你話我地性格不合
係咪因爲我要既係追夢 而你要既係安穩既未來
係咪因爲我為你放棄夢想所以你先離開我
你係咪收埋哂唔同我講 用一個衰人既角色離開我
但係你都係掛住我 雖然冇再搵我
但你都睇我既近況
係咪想知道我有冇變好
一年後 你考完dse
我變好左既時候
再追求你
你會唔會再同我一生一世

痴線佬feel

放手 放開所有～

咪癲啦

你當依度fb/ ig?

放唔低啊
點算好
已經將所有時間填滿
個腦都係諗住佢
鐘意一個人本身就係精神病

睇你近況只不過係習慣
無謂糾纏你唔識分莊閑

好掛住你 唔知你有無諗起我呢
希望仲有機會見到你

祝生活愉快

Love you

無 898la

佢幫新男友含緊，答唔到你